IG follow 全部都囡囡 會唔會覺得認知飽和

有時見到某啲女KOL post既留言 覺得好搞笑 click入個profile睇睇
入去發現有 幾十、幾百甚至幾千個既追蹤中
全部都係女性

會唔會有日睇得太多囡囡 變左反感
甚至當初以為自己係直 突然變攣

通常姑婆就係噉

真係特別先follow 其他睇完就算

真 係會審美疲勞 所以不時會揾靚仔睇 或者上連登d醜人kol po平衡一下

互射有時都算係一種樂趣

仲可以鬥快射

唔知
我ig全部都係阿夢
我無睇厭過